[I/A] 第七史詩 Epic Seven (102) 新暗盾係咪垃圾

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

唔該 理事長 手機開post好麻煩

睇黎整個post template出黎係冇用

Sorry 冇睇到 潛左水好耐

sor 唔係嗰個意思
想問問你係quote上個po 定係copy template? 想知個template係咪唔啱手機開

我係quote 上個po

ok 下個po再試

留名

一係你開新

算啦唔想又兩個po搞到亂哂

岩架啦，順手改個POST名叫做暗刺史詩
岩岩開PVP又見到成版HISTORY 輸左比暗刺

叫epic 25

唔明點解咁多人有暗25

點解我隻木25 唔係暗25

你搶1001咪搞掂

有冇木奶/暗熊/血卡裝備圖參考下
免費換裝就嚟完都未郁過啲裝

重開？

睇理事長巴

不死血卡大戰4個不死怪
呢場真心正

想入公會 申請左。id 青山病人

Sor 巴打，暫時滿左，你試下join埋其他連登公會

.gun d裝

有冇公會收？

有冇亞服公會 收新人

亞服 連登聯盟有位 申請左留id

PUSH

更新未

申請咗 id:黑警降臨

亞服公會零課收人 兩隊60就得

香港加油

申請左。青山病人

包包頭
解debuff方面無人能敵 而且唔難谷到百幾二百坑 又可以狂拉自己條瘋狂補血
木奶係得單次補血量同拉人條方面贏

瞓咗 我今次試下1001

仲要多九百幾個回覆

我推

過多兩日出patch note 見到冇nerf 暗25就自然會有人推po
同埋又出新女又出automaton tower 應該好快可以1001

你記得開

唔好撞正我唔得閒就冇問題

咁你開定

又得

咁開定先

9xx 先啦 我唔信會推得咁快

等睇開下個post時仲係epic 25

新角>25
女>仔

推

藍b>all

國服LIHKGUILD 收人~ 想入嘅留個名

有更新未

多咗個塔打

d獎勵好似一般般

100層送隻3星汪達

下

咁快打到100層

有得睇獎勵

大家出門口未

出緊，食埋野去搭巴士

LIHKG團聚

萬事小心，帶多啲水，好春熱

革命成功之後我地相約團聚

大家加油

唔好送頭呀

95層點打 隻光馬雅勁到

有95層咩

講緊新嗰座塔? 我地仲未出

打完第一版，第二版仲on9，3隻卒仔不死身又大力

第一版都過唔到
btw 第一名應該係開外掛？

我地係咪6點？

應該都係同每日reset一齊

96暗拳卡死咗

打到100層未過到
96層暗拳
我帶雙奶 (包包頭,明星) Dizzy 寶馬哥
包包頭二技任用 三技最好留黎解暗拳開大
燒魂三技全隊解同回血
Dizzy就用小提琴卡 消走暗拳個攻buff

心都UP鳩埋…

lm

好難受

暴政必亡

To 警犬

無心機玩

諗番起就喊左

不要再說了

唉 希望班後生仔唔會被秋後算帳

亞服公會零課收人 大量位置 2隊60即可

希望唔會啦

其實大家都知道會點，幫得幾多就幾多！
天佑香港！天佑年青人!

天佑香港

依家個政府都唔係幫香港人
香港個制度BUG問題開始浮現
天佑香港人算

求加公會
id:Galufour

用左1000石換體刷龍

打到黎了

網軍殺到

咩事

日日都1000石啦

冇咩動力刷 卡左係100 塔

收左 睇公告

亞服最廢會 rebirth收人有2-3個位

我決定挑戰

盲咗

冇野好盲，任抽架喎

我講緊啲錢同石

依家開始有少少強逼症唔想低過1000萬同12000石，好無安全感

長期得100萬

新手買左個ac..
岩岩打完1-10 佢果個十連抽我應該要抽到咩角色就開..
抽左15次一隻5星都未出現過
同埋有冇公會收人 亞服

有無水奶

屌那星 點覆桌呀

廢game 更新未

坐等退蔘

on9. Team

今個星期HEA玩

見到唔開胃

其實呢排都係hea玩緊，實在無太多心情去開驚，最多都只係刷下龍之類

第七龍史

發覺呢家pvp dizzy差唔多有7 8成都係用緊小提琴張神器
比呢張神器屌打完先知佢勁既地方
debuff 連免疫都比佢debuff埋
唔記得無敵會唔會比佢de

媽,好想要張神器呀呀呀呀呀呀

我都冇乜點玩

冇啊 另外想問組隊要一坦一奶2打手咁樣？
我要升邊隻先...？
求高人指點

個陣刷得一張 而家都照用緊 真係好屈
又可以拎去打蟲

對比返光巴係消完你免疫再訓你，個設定幾撚on9

升dizzy 木扇 30抽睇下有無水奶先

無敵係會remove 到 睇抗性同命中

呢鋪真係車尾燈都見唔到DLLM我一隻都殺唔到，都唔知打邊個先，隻光敏又快到好似SKY哥哥咁

手痕禁個會戰望下
原來我有得出戰我自己都唔知

打返黎架咩?
屌我果陣一定係偷懶所以無打

想問 光暗一抽 係有就即抽 定等120 保底先再去抽光暗POOL?

雙驚就執果時 會有保底

抽咗六次光暗POOL 全部伏晒....

挑戰黎，果陣時一出已經講人人要打6張返黎

灰到喊左
我啲人未升過裝
第一場就全部主力死哂
可唔可以過多兩星期先打

Windrider回唔回收好
27Lv windrider改左之後擺左係到唔知比邊個用好

係咪我公會？我留意下下次hold一hold

sorry輸哂了

我見我之前淨係要求兩隊60lv，巴打你又符合所以咪照放

好啦我留意下你覺得可以出戰就單聲

想問掉傳說催化既位有冇改到？本身4-10掉燃燒靈魂，但依家好似冇得掉，只可以交換？

我特登放左隻50lv

唔係4-9？

比你兜到，法官大人我無野問了

都人
都係冇

第19次出左水奶 仲有11次可以抽
要洗左佢睇下有冇出5星角？？
抽上癮

去支線個邊刷

要水奶啦

禁左確定 ， 唔該曬巴打
依加組隊係 水奶+木扇+dizzy+一隻坦咁樣？

有信心一隊Win硬 二隊可以棄 博和

Dz已經有debuff
我諗唔洗落坦都得

新手點贏硬

我搵過 但好似唔係樣樣有，我睇過好似冇燃燒的靈魂

改完版先知支線入困難唔該巴打

根本係on9，打完緊急任又要去返支線

點會玩你個e7壞咗

同許志安一樣

壞左既香港,依幾個星期都冇乜心機玩

連日任都無清 淨係打團戰就算
完全無心機玩

想問有無公會admin係到
我早排去左旅行無玩兩日就比人踢左
之後想入返都無得比我申請
去過其他公會好多都唔開團戰
想問有無得入返黎

咩server?

國際

你去邊個團

lihkguild 有位, 你咩id

Id: 813302990

但係我就係lihkguild踢出黎

invited
依家冇咁嚴

感謝

Ok啦 依家大家係少玩

依2日都無點岀聲

忙又忙 心情又冇乜

Btw更新未？

嬲嬲地抽隻交剪女剪爆啲暗25

係女就抽爆理得佢剪唔剪得爆暗25

出patch喇咩？

聽日就屙煙

All in 完唔中就棄

兄弟們 左邊個小心

第1隊光奶暗拳免疫套
第2隊目測220-230速
我和左

右邊果個相對廢d 我贏左
不過我衰on9 打明星有閃卡
死左龍女同親生仔

咩閃卡

明星張卡 我打落去佢隻光法上左1速

暈曬我3隻 不過好彩冇力

格甩底

Btw襯記得即打

費事又比會長屌

升左血卡方便好多 1隊淨係放塔矢亮同血卡就得

新手一問
剛剛將暗刺突咗上6星
而家手上另外有 明星 DISSY 梅暄 木飛劍 4隻都係2X至30 級 另外有2隻 1級蘿菲
應該升邊一隻先? 同埋組隊PVE 應該用邊4隻? PVP 又用邊4隻?

過兩日比翻裝水刺 1隊血卡 1隊水刺
兩發核彈 3分鐘打完公會戰

Pvp 暗刺一隻就得

明星 飛劍 dz 打手 可以全通迷宮

火斧我唔知夠唔夠好感

即係平時PVE 唔使用暗刺?
但我冇其他打手了,唔通要用梅暄?

打左幾十塊葉
升左一大輪裝
諗住就快可以玩玩了

結果今日打一場公會戰就沉左

幾十塊葉好少炸
之前爆體都爆左成萬石

以前玩魔靈都無咁誇
真係打幾百場龍11個進度好似同岩岩玩差唔多咁

岩呀 爆撚完D裝無邊件岩用先慘

最慘係要食勁多裝先升到一件上12
想睇下跳成點都唔得
邊有咁多料升裝

正式宣布玩七屎嘅都係隱性M

CLS我無屌過人

之前我用PVP幣換炸
而家好多料要賣 因為無件岩用
通常我+9睇下跳成點 靚既繼續 廢既當肥料

想知用裝黎升係咪會蝕多好多錢

係呀 用裝升會貴D
無錢就刷多幾場討伐

新手暗25見到都想扑一扑

專挑戰暗25

我都係
不過唔可以有坦 唔係殺唔到兩次
Btw ,又維咩護

notice 話係ban人

開新塔就即刻用外掛過
有冇咁蠢
我果日見好多5x lv 上哂榜

G持

我都想用掛 咁就可以脫苦海

等光姐姐教暗弟弟做人

我未試過比暗刺射到一下

見坦就唔打，如果無坦就打爆佢個嘴

岩岩都用木席教左暗25做人

用wind rider?S1驚秒唔到佢

勁撚到

出左更新,張新神器抽唔抽得過?

今晚兩點準時抽爆

好彩冇事

係 +15技 用windrider
有埋木狗個提速buff連埋S2

Btw又係流血 同梅嬸有咩分別

暗mk未驚過
暗盾擋撚哂

要用佢S3消滅先唔會返生
一個唔覺意撻Q係咪可以退出

都係果句 要秒殺1隻
又光敏passive 又減傷神器 又暗龍盾既暗25

不敢想像

比光大波

無呀無暗盾呀無呀！！！

點解要傷害非洲人

不嬲都係非洲人俾人逼害

Ban左17萬個account

一日非洲人
一世非洲人

Wakanda Forever

17萬

Patch note

新神器加卡琳個d係咪有機會永動機,再加埋雙子

點裝兩個神器

兩個神器

唔使咁煩
用5個雙子就永動機

4個親生仔配4個雙子已經得啦

我到呢家都唔明卡琳點7連斬
最多都係識5連

個新角唔多吸引

都未計張神器係戰士專用
點諗到

係woo，柒左tim，近排太多野,個人都load唔切

帶肥暗刺上速裝都可以
平時pve睇你指咩，好少可以一隊打晒
你手上依堆下隻升明星 飛劍 dizzy 升完再算

想問而家包包頭係咪推薦上六星

我將聖女d 裝拆埋比佢用

WHY NOT BOTH

包包頭補血唔夠力

冇裝水奶明星光奶又常用，反而聖女得龍11上場

未升晒裝配孤挺花都補到六千幾

係，要裝孤挺花，我諗仲要食D蔘

無明星無水奶

我奶多但冇裝打極d 裝都唔岩屬

不過留意包包頭要谷高抗，唔知你性女裝啱唔啱

有條85 速抗戒，計過夠100抗可以加到條

包包頭最少要150抗up 佢自身都帶40抗了

頂層啲癡線佬帶晒首輪命中神器 我都砌緊裝將包包推上220

2點有得抽了

扑定你先

得120抽

又3抽中

1抽中啦

抽得過?

基佬先唔抽

無波睇 得雞屎忽

同雞扒妹同一道理

唔同type吓話

好既selling point ，一個就夠

未計技能樹得90堆得抗黎防同hp 就唔夠高，又唔想太低速

17萬
乜撚野game黎sosad

要打一波流就唔落佢嚕 我最主要都係用黎打dizzy /雙光法呢類用

有冇暗25 冇就買過個

亞課公會零課清泉收人
兩隊60就入得
留ID

唔想抽佢個池 好似冇咩地方用到佢 張神器又廢廢哋

抽咗60抽零5星
光暗1抽中光公仔

100抽歪到隻偶像同新神器
當中左新角 唔撚抽

一百抽四神器無莉莉貝

lihkguild 邊個想做會長? 我棄game

樣>>>>>>>all

ass>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

張神器俾暗廢鐵用好似唔錯喎

科爾布思?

棄咩

吓
你棄咗咁邊個改圖

亞服公會零課收人 目前打得GVG既得18個咁上下
有無人想合會打番上去?
不過我都唔知自己捱到幾耐 開服玩到以家得隻SSS光頭

luluca 230抽, 唔中.
lilibet 160 抽, 唔中.
真心唔想再玩落去.

你遲下就會抽到架啦

唔好棄啊

抽唔中都冇心情

仲未中優芬妮

認真問

嗯嗯

當我講笑?

+1

呢隻驚不停當玩家狗咁撚 整/buff堆噁心角出黎叫你俾錢買solution on99
貪錢都唔係咁玩呀
當你好彩中到之後仲要鬥裝靚 廢裝又係唔洗玩
蔘又少到on9 冇靚裝想升技黎頂又冇資源
除左暗25呢D廢裝唔升技已經可以屈機
唔公平方面佢真係epic 未見過有驚咁on9
棄驚係好正常既事

俾錢就買到都冇咁嬲, 兩個月都抽唔到pickup, 今次連5星都冇cls

屌140抽 零0星
唔撚玩一星期

當我冇講過.

嬲嬲地 抽埋60抽 終於中

百幾抽都唔中

光暗又中3星屌你老母

好多人大爆死

130下得一張垃圾神器
光暗抽暗槍

非課金玩家表示，每次只可以用章抽十下，留力121 冇咁唔開心

ok 光暗三抽全三星
想做四星戰神都難

想偷渡一次都咁撚難，都唔知果d藍b,湯丸點中咁多次

神器係咪唔值得追

100抽得1張新神器
好彩光暗中暗女主（new)
呢隻蘿莉都係無緣

係咪即係中咗

好似好小見人用佢,係咪木個隻好用過佢?

係女就抽

Btw 屌你退蔘未？時裝出未？新討伐出未？

想問下可以指定整咩套裝係幾時出?

血統純正

唔明

人地一出世就歐洲人血統,點比

又一個正姐姐幾時出精靈族長

之前好似提過下可以比多30%錢&材料就一定整到速套?
定係我誤會左

抽撚晒啲石, 乜柒都無. 棄GAME

賣帳呀, 限定角齊晒, 有無人要

今期個老虎機未中過書簽

有無暗25

新角要速命中?

無

不了

真，勁多錢

仲未有食評

抽唔到邊有食評

我係comment度俾一星留左言話冇bookmark

我一早批左分
早知我都俾一星

有咩光暗原5
咩服？
有興趣

收ac 暗拳加 暗布或暗25

要有龍女

最少可龍9

Budget 300hkd內

難分真與假

收亞服爆機ac (Lihkg公會既唔要）

多角

巴打咁多時間

無嫁 主要買黎打公會戰

我頭先諗到我高級問題
莉莉貝3技打爆蟲11粒蛋會唔會翻生

1秒後我已經戰勝自己
佢係召喚

PVE應該無乜用武之地

光暗原5得一隻光大波, 亞服

亞服唔岩，sor

我3000收

收國服ac
要齊限+暗25
國服lihkg會員免問

暗25即係邊隻?

第95層塔應該點打？

隻4星族長更加似路人

我覺得d火族大隻佬重好過個4星族長
不過個妹ok

你過唔過到第一隻?

G持，又課晒3pack無暗龍屌

暗拳$300，我中個陣仲咁開心，情何以堪
（其實講緊兩光暗5星先$300）

on9 做爛市

第一隻過到都殘血，敵人又快到痴線

有新角食評未

快架啦
等我有二十連光暗先
仲差五抽

其實我尋日都抽到木刺同暗刺

不過係violet同暗親生

BLOCKED

我見好有多方法過
我係波濤女奶坦, DIZZY 龍女 明星.
第一隻全講運. 第二隻勁少血,破甲打兩3下都死, 我過果陣係龍女破甲,自己吉左一下, 咁岩夾攻又吉多一次, 到明星個回合S1 佢就死左

挽留

基速表
下次可以研究用火不死頂光弓個位

source

不死頂光弓有咩用？不死又無退條？？

咁迷宮啲蛋得唔得

有無人要呀

個神器有冇用

我收 20ok？

跟 大多3蚊

隻新角.....................

我一陣搵隻暗刺做傷害測試

快

隻新角做咩

試下搵隻有光敏同暗龍既黎打你應該想刪game

有新角咩

自從buff左暗25 上唔返4600分

光敏暗龍暗刺同一隊既PVP隊(估計係咁)

同你掉專,打暗25上到5000
爆石都上唔到5250

你岩我講野1999

我依家見有坦職都pass

滾.....
冇出新英

下個po放頭

無光大波

但係5000分以上9成9都係坦隊
想偷偷打上去第一都唔得,光姐姐殺唔哂班HKC

【密技】這次新增了一隻超強角色~

有冇搞頭?

塔矢亮先係重點

升緊~~估計99%會修正

你咩隊 借參考

木狗,親生仔,塔矢亮(245速未計陣),光大波(可換BBK)

我水大波、光法、塔矢同木單手，成日唔夠人打

我果陣光大波可以轉Dizzy
開魂3技接2技

你果陣俾人一速就會GG

我最快220速，.跟

禁撚快 我得240

用個屎忽嚟擋招

升5星先, 改廢咪當5星肥用

D石

這裡有沒有管理員？

理事長P走佢ok?

依度有好多小朋友的

黎黎去去咪又係你地幾條gay lo

all in 所有加速俾佢

估唔到會快過你果隻

終於抽中左A lots好感動
但illibet 100抽都無

請錯左，我唔係用水大波，用dizzy。都係240速

交換啦屌，我好想要塔矢亮

呢排都係 5150 至5300 又上又落咁

隻驚D金光傳承石係咪有時限
你老母明明我記得之前儲左8粒
今日一開得番3粒 ?

點解有得抽呢條on9仔

我已經有兩隻

未計陣245喎

到底有幾勁

噢原來我未比曬最快果d佢 分左比其他角

可以快多少少

Pvp 取捨。 應該落dizzy定光阿敏？ 如果2選1

要睇埋其他位放咩

主攻手係 暗25

補就水奶。

Pvp進攻隊你諗輸出就得 唔洗放補

親生仔 火鎗 dz 暗可麗 光法 公仔 etc

光法pvp用速度免疫套好 定速度命中套好?

我主張超音速既 所以唔鍾意免疫套

進攻比人先動基本上輸左8成

帶一隻+30 魂書既法師, 完

我諗住升多本

殺手麗可。pvp實用性高唔高。我有暗25。 成日遇dizzy 一個波炸埋黎。成隊減速好煩

有暗25就唔使理啦, 拿拿聲比人殺完清人場
我自己有6星隻殺手可麗, 要帶書燒魂先勁, 用黎吉D 雙光法隊. 但係暗25依家勁到一個點你根本唔需要呢D野

遇到對面光亞敏 好難爆得死。

幾分？我頭先4300爬翻上5000
中途都爆死好多隻光敏

不過係暗卡

*血卡

屌百幾抽一隻木狗升陣都無

我target佢300暴傷同起碼4000攻

比抗性史詩迫害 依家真係唔知點搞

無暗拉玩唔玩得暗卡

木狗拉泰溫拉血卡

迫害非洲人

我個隻,最新未6覺,好似3650攻280爆傷
但係坦隊就爆唔死
速裝又廢,成日首速唔夠人快就比人秒
打PVP仲衰過之前

爽

Alots配光修掂唔掂

諗唔到點組

照斬，除非對面有坦

有光奶就掂
冇就

想知暗卡無攻BUFF單拖夠唔夠大力

打冇光敏應該仲可以既

都話應該要nerf光法啦，暗25都唔驚

強烈譴責你成日想攪我隻光法
其實係單手女同塔矢亮秒25

如果暗刺翻生有10000血我隻血卡就打佢唔死

點解要光奶

因為1發之後死緊

你咁樣講用光公光團長呢類型既角色控住對面
效果係咪一樣

有D唔同,你可以控足全場就唔駛光修

升撚左暗卡,單拖都好撚爽

N！E！R！F！NERF ~~~ la la la la la la la la la ~

養左包包頭係咪唔洗養水奶

哥布林落埋藥都冇下一步行動

水奶坦啲 但我鐘意包包頭多啲

手襪剩係套中指同無名指

揸住咁大把較剪講啲咁嘅嘢

即刻縮咗

塔矢亮係咪一定要用魂書

魂書要黎比佢2連拉條/輸出燒火

刷到好迷茫

鬼唔望nerf 完你就抽中

應該打咩先可以不停將右邊三件裝升到＋15

亞服零課收人 留ID
開服玩到以家56抽光暗仲未中獎

前xx按摩

56就出聲

我啱啱成就拎左420粒金石

即係唔計課金 唔計迷宮都70抽

咁你計翻幾%中
再問埋藍b

我都唔係成日中
唔好屈我

貼box

唔啦
我依d廢薯

歐皇者
藍b也

我唔係啊

又係我

無暗拳暗刺pvp係咪唔使打

有暗拳都未必打到
利申：兩隻都無

有暗刺都未必打到
利申：無暗拳

抽唔抽新角好

仲問?

你地係咪都係keep住打龍黎刷裝同錢升裝？

原來石像轉咗樣

有暗刺就得，暗拳垃圾

等緊包膠

得閒就刷
唔得閒要消體又刷
刷100場都冇件啱用就會越來越多錢

thx 咁我繼續打龍

啱 buff未

有塔矢亮 Baiken係咪可以轉哂攻裝？

係

發覺50暗25仲難打過60LV,得雞碎咁多血比佢陰撚左一鋪

又維護乜 可以早訓了

仲唔係暗25改廢！

改技同可召回隻蠍子

食左2000體

Id : TTRL
已申

On9 笑左

你地唔知點解要維修?好簡單

又話下星期先改

好佩服啲人一發現有bug野就即刻拎去打abyss

我仲卡緊90 早知今日過埋佢

仲卡緊83

但而家人人都屌緊有bug影響營收就即日hotfix
但pvp一堆做爛的光暗就成幾個月都唔撚改或更唔平衡

特登做出黎嘅bug角同唔小心做出黎嘅bug角嘅分別

垃圾營運

我玩fgo嗰陣仲諗應該冇營運衰得過佢, 點知...

大把營運仲衰 你未見過

我玩手機game唔多, 見識少

例子之一：火影 疾風亂舞
機率低 送石少
活動好多時要新抽蛋角先有特效 打傷高d 刷分多d
差唔多期期打面
一個月有十幾個pool 好多時會同一時間岀現3，4個pool
動畫改少少就重複咁用
仲有太多衰野講唔哂
上年同十幾個巴打一齊棄 黎e7
但依加都係得翻3個繼續玩

玩到依家得翻3個算係咁啦
btw我成日覺得動漫/畫嘅手機game特別伏同食水深

係
d仆街營運當d fans係水魚咁
課3,4千都可以係無限
但火影d角無一隻新角唔係限

等Baiken姐姐同塔矢亮哥哥教暗弟弟做人

食相咁差

所以玩唔落手
我覺得e7已經好好
可能係火影太差

都係屎, 只係一個冇咁爛

我講岀黎可能無咩說服力
平常心啦
雖然我都好想要光暗5/暗拉
但都知機會係唔大

玩咁耐都仲未抽到塔矢亮

嬲嘅係啱啱開ser嗰陣都算係balance, 點知愈出愈op, 好啦出balance patch啦, 點知整隻bug25出黎on99.
最嬲嘅係整到隻暗25咁bug, 點解同patch嘅光大波咁撚balance

我都係今日100抽左Lilibet唔中
營運先送我一隻塔矢亮

光大波依加都好勁
變咗打手
秒到暗25
我依加都升緊

公開譴責光刺balance完都係咁廢

寧願要暗拉好過

所以我話光大波balance, 唔係廢.
btw 我都刷緊裝俾佢

都真.. 用途廣啲
加上仲未見人用Lilibet
係咪變左花瓶

光大波同血卡已經黎秒天秒地

個技咁單一
等食評算

暗拉係咪要帶埋速陣? 我嗰隻太慢唔用得

我見人單拉已經240速

最快嗰隻先得230, 當我冇問過

我無速陣
而家245速

gun唔到

營運黎緊似係:
先Buff隻舊角, 應該係光暗5星為主, 仲要buff都好屈
一個星期後出隻唯有一可以counter隻buff角隻新角
咁就同時吸引到人追返舊角同追新pool
20年! 無難道

收左 睇公告 自由加入 請假同打gvg專用

亞服零課繼續收人 大量位置

buff完25之後一蚊都無課過

咁睇黎隻game捱唔耐

我唔課姐仲有大把人課

連大股東都撤資

我都無本身諗住見7月再課神秘追龍騎, 衣家不了

佢個生態就係玩嗰堆cancer英 好難唔冇癮

課俾蘋果日報都唔課俾SG

對, 仲有立場

立場一定要課
次次都走到最前線影+撚狗
仲幫示威者擋住D狗

放爆機ACC,齊限定，剩2萬鑽

有暗25 好想要

咩服？
真心求國服

亞服

咩價位

開黎見我

其實我都唔知
但前後都課左三四皮

You are not alone

召喚何事巴

筱巴想出手？

佢無ON成7日

新角仲未有食評

有價無市

唔貴未買黎玩

飛巴都收

我諗佢唔會再玩喇

PVG 已經無再放佢

何事巴不如比個ac我代玩

你要準備10打西瓜掉落海先有可能搵到佢

我地公會財產嚟，好似係

而家先入坑
係咪寧願疊埋心水等日服好過
而家先入國際/亞服根本追唔到

唔好諗點追就玩咩服都無所謂，暫時單機Game嚟

我都最少4皮以上啦
每個月淨係全葉包 月召 同 神秘包 都6千幾7千

我都等緊
利申 抽唔到

隻驚就執
個個去晒玩7影帝

7騎士？

食都費事 利申 60lv ed

7大罪唔明點解岩岩出既驚完成度可以大過e7 咁多

如果有中文就好
真係正到仆街

我都想入坑試下

我就係因為無中文所以玩左兩日棄左

大家都係肝既game
但點解對家d人肝得咁開心
我覺得係系統既問題
人地食完體直接自動auto重打直到冇體,E7就完一場要手動
裝備果到人地有得狂洗屬,除裝都係用1萬蚊,但一日可以打成百萬返黎
真係差好撚遠

營運話遲下岀自動刷關功能
洗屬依d遲下都有
不過要幾多錢就唔知
我反而係對面玩咗陣 已經唔多想玩

佢個深度真係好足
我都好鐘意個ip
不過最後肝game二選一都係玩依隻

同步玩緊
等緊E7既裝改善度大D先有返心玩
依家日日上去做完日任就熄
最後就係個保底機制,人地50抽冇就必出SSR,而重覆都可以換英,我覺得E7要學下,唔係下下幾百抽大爆死,D人會好易棄

肝game我做唔到兩邊玩

睇定d先
一開始個個都話e7好
隔離先啱啱開咗無耐
近期last idea同七大罪係咁上
e7都要諗諗計 唔好要d死忠失望

等緊你抽

碌黎碌去都冇野玩

抽到都無裝上比佢

有沒人知 普通地圖關 點轉返去做困難

新game新鮮感係咁
e7之後都係咁
依加都過咗大半年

想肝玩gbf

想玩死人咩

1025

2萬傷

睇你想點玩架姐
大把人休閒玩
計埋轉盤 休閒玩一年都儲到3 4井

我係有轉盤先入去抽下
都中到幾多正野
幾佛心

8月應該又有

又有得抽下

差不多 坊間d暗刺99%都係冇防冇血

唔似光團長 有d人會堆硬陰你

不過落防隊都唔知識唔識打暗25先

想問下 buff 攻係咪只可以一下？

暗拉？
2回

用行動屌9營運

外國6月仲有第二
7月應該會跌好多

我想問之前係咁撐營運話平衡平衡平衡
人人都抽中天下會大亂果個仲有咩講

營運依排的確係on9
改到暗25咁勁
但一個星期後就岀針對角
個100塔又咁鬼難打
之前講個更新又唔知去哂邊

學足柒婆咁, 得個講字專將D野愈攪愈柒

裝廢要保住lilibet同保住暗25係兩個難度

EVENT要食體(不嬲)
然後個100塔都食勁多體唔課好難推得晒

有排等找數

覺得lilibet好吸金...
個人設好多人都o岩胃口

改廢暗25未

我相信都好難平衡落去
最多都係唔打pvp 都無計

仲要落唔到防隊 技一技二好似無咩用
最on9係食葉唔會回滿體
到底係點諗岀黎

唔係女搵鬼搵

同意, 改到隻暗25咁, pvp玩速隊既根本守唔到攻果時只要對面有暗25加是但一隻騎幫坦已經都可以唔洗打落去玩速隊既人既人根本比營運一下炒家咁制

我feel到開始似火影
我同你都係火影過黎
係咪要搵定game

火影我以前嬲到del ac，期期屈機限都係嗚門同佐助，個模9成似係pose唔同

有同路人了垃圾game黎真係
都唔知點解仲未汁

要搵了pokemon go 算

同路人

就出pokemon master

多圖sorry

見你地日屌夜屌epic25 我都有同感

不過比d勵志圖你地睇 最後兩場都係有光敏

一發過後係連光敏都死埋

所以唔好灰心 抽到既恭喜你 抽唔到都唔洗傷心

被迫害的新手上

我冇靚裝有角都冇用
btw 已棄epic25 轉戰ff14

裝刷就有啦

如果暗卡又無，暗刺又無咁可以點

利申我都想買 但係玩緊STEAM啲減價GAME

想轉gayblue
起碼唔覺有太多人屌

刷到你傻

咁暗拉要點刷

我有玩過排
玩法師

無 棄得

肯努力就有
同epic7 仲要睇血統 好似係

水蘿 泰溫 小火刺 木狗 木斧加攻 都係好野

應該都要抽角
個時刷方陣都刷到傻

gayblue買完acc玩咗個零月就棄咗, 肝到傻

只能用木飛加偶像代替暗垃

係 e7係無得比

幾時出限定呀
無課金好耐 連月卡都無課
都儲左就黎300抽
唔知會唔會好似隻teria saga咁儲石儲到棄驚

我依家仲係玩緊2.0, 以前買咗冇玩
準備買5.0

等緊pkmon
不過對上兩隻搞到我對任記有陰影

佢出果2.0果陣超迷隻GAME, 唔係因為唔太滿意d ping我諗我仲玩緊

係
1.0武好快ja 新手仲送1.0武
瘋狂1拳又有得用分換

E7跌/唔跌
跌70定85
咩套裝
中唔中主屬
副屬有無
升果時跳咩副屬
hi定low roll
咁撚RNG

其實無分別

而家GBF玩一年都做得晒10天分分鍾都終得晒
古戰44箱話咁易
買下SKIN 超下角/召 D井幾易儲~

Ff14求carry
利申dl左落黎新手村都玩唔掂

起碼我把武抽/打完升完唔會同人地把武差天共地
同一把武個數同技人人一樣
300抽自選
換裝唔撚駛錢

唔肝咪俾錢做課長玩限武輕鬆~

做日任升lv ja wor
未打end game 8人任都唔駛記走位應對

佢唔係有任做嫁咩？同埋打地圖啲event應該升得好快
佢啲副本先好玩
仲記得果陣要教個日本人打google translate 都出埋

幾高ping?
我加拿大連去日本dc 都係120左右，唔覺lag

一隻暗25就搞到執笠

自己打果個死城迷宮打到50層死左由第一層再去都好快
不過好眼訓

1隻都夠死
係你抽到角打到裝之前你要俾佢SM幾耐
出game大半年就咁...
仲有D公仔佬同光火法呢...

果陣好似都係百幾 二百.
果陣想玩拳但走位要求高，啲ping搞唔掂

不如Reddit試下一人一信啦

其實我想知d泡菜仔點諗
定佢地玩開泡菜國GAME 隻隻光暗POOL分開除裝要錢瘋狂RNG一早慣左所以唔出聲?

依家唔屌 epic25
轉屌你
哪有暗拉暗卡

玩過E7以後見到泡菜GAME真係諗清楚先

當初見到呢個年代仲有人畫2D戰鬥動畫做RPG就支持下
未玩過泡菜電話GAME出事
DKLM

咁可能我仲新仔未有呢個問題

新手唔知應唔應該玩落去

唔俾錢繼續玩

佢平均鳩D姐, 都仲玩得落既個畫風太岩我口味

月包都懶得課 剩番兩萬鑽慢慢玩算

每個月月包 神秘包3個 人參包
基本上係依幾個

而家慳番了

係平衡on9 d
都仲接受到

有冇巴打知咩事

被棄驚了

未做完日任呀屌

真係執了

難抽中都係問題。 普通抽都還好。難抽但控易拎石。 但真正屈機係光暗抽。 一個月零課得兩三抽左右。 得果零點幾%. 重要未必中有用五星。 我覺得光暗抽要有主池。重要起碼5%先叫合格。

G9G Epic 7 : Nov 2018 to Jul 2019
R.I.P.

比翻d錢我就ok

有埋神秘抽俾你抽 重想點

大你多個光暗包

你都係咁?

又要我講，課齊神秘未中過光暗

今個月都課埋了

如果有葉又有光暗2抽個包都會課埋

係 睇黎可以跟巴打們去玩ff14了

咁你又慘咗d

無心流先中到

0.6x%，限課，勁貴，點解講到德政咁

執7了
憤怒的玩家炸爆暗2+5

好玩咩

仲要有5星守門員
會射歪唔係光暗5星
佢都仲係覺得要aren’t u thankful 咁

唔o岩玩
講咩都係唔好玩

Exactly 出三色5星個下
真係想捉住佢老母黎屌
利申 試過兩次

你地玩唔到？我見到自己仲掛緊龍喎

唔得
Mmorpg咁卡login

見右邊人仔飛出黎開心左
下一秒3屬5星
Dllm

岩岩仲搖距食多500體
好撚驚咩事

我知手遊一定係吸血鬼，但神秘抽個嗜血程度真係突破天際

無事無事
一係執7

有無人仲係入唔到？

解甲歸田

Reddit 係咪好嬲
嬲到要攻擊server

希望我入到去
會岀現暗垃 光奶 暗25 光錘 25

真係執喇

整完派返20體撚就，知唔信

60體
不能再多

開香檳賀一賀

神秘抽重離普。 1抽要78蚊。 貴撚到阿

係咪韓國果面人工高我地幾倍架。

支線

終於執左

好野

執？。 發完夢未。 隻手遊識生金蛋。咁易執咩

所以其實好多人都鍾意2D戰鬥動畫
但好少廠肯做

120體,50萬,5葉
睇黎SM知近期好多怨氣

未夠豐富

每人送隻暗25就原諒佢

傻撚左,派咁撚多??

今日又ban咗萬幾個帳

畢業

跟唔上

你得既~~~
我用暗槍,木奶,鷹盾,木飛打左999次終於過左

.gun

仲係96未打

Dizzy 聖女 水奶 火拳
打法:
基本上是把靈魂都給dizzy
要保證暗拳長掛debuff, 有多餘靈魂+dizzy技能在CD
火拳才用S2+S3/S1

無性女

亞服LIHKG副會長們幫手撐一排set陣先
有事要潛一排

我用海茲頂聖女

火拳未6星點算

唔係得一種打法 巴哈有教

呢隻野好似冇咩人提 pvp打過一次係咁開s3打佢唔死
有冇人有升？

我都試過俾佢S3屈機

發生咩事賠5葉+120體咁撚多?

死ser

瞓咗唔知, 今次賺咗

轉個頭就洗晒

個newbie pack日日都彈出黎好撚煩, 過咗時間又會自己refresh番cls
已經成兩個幾禮拜, 大家有冇呢個問題?

轉咗無課之後決定留住啲葉唔用住，等佢有大更新/改動先用，依家用哂佢送嘅體就算

開驚打4場hell又可以熄驚

買咗佢就解決到

你買ff14係買美？

以前買咗啦
撳入去連個pack 都冇咗

係, 不過見FF14 po嗰邊係日本DC所以我都去咗日本DC嗰邊開角
btw陣間放工就番去買5.0

我聽日買日版
有fd係日版玩咗好耐

有緣碰頭

我地係shinryu ser

仲以為第2個server, 點知係第2個DC 有緣無份

無計

有所謂 我都有機會番美服

唔知玩得幾耐上次玩已經係3年前

原來我打錯字, 想話冇所謂
我上次係5年前

上次係ps4玩 今次試下係pc玩

ps4打mmo
我上次可能開咗個男人角玩到lv20就棄咗, 今次開個女角玩到28都未覺悶反而feel到可以長玩一排

之前都想玩 但最後都冇dl落黎

why not~

亞服公會零課收人 兩隊60打會戰
留id

除左合作個排之外平時都冇點用葉真人冇咁多體力

平時唔夠錢就食葉爆石刷龍, 依家不鳥

理事巴我少on兩日聽日結婚

恭喜哂 巴打

我真係恭喜你呀

多謝你
人生既墳墓

聽日結婚都仲心繫E7

恭喜恭喜

100層有無唔用木飛劍既組合

恭喜哂

恭喜巴打

百年好合

多謝大家 E7有愛

恭喜巴打唔好手痕玩e7搞到比老婆詐型呀

話說 我話出年同女朋友去影定婚紗相
佢話未求婚唔洗皆意
D女人真係麻煩

恭喜恭喜

恭喜

話說我尋日都求婚成功，衣家佢不斷諗邊到影相好、要減咁多磅

恭喜曬

我想去布拉格影既
不過出年應該去丹麥所以先順便問佢影唔影

呢d等佢諗 但要減肥戒口了

求左婚仲多野諗

真係喜事連連呀

咁多人做老襯
我真係恭喜你地呀

我連點求都冇諗過 戒指已ready 不過冇諗住咁快求

話說頭先執執裝 爽刷蟲11中

臭雞 尤娜 飛劍 明星

恭喜🎉🍾️🎉🍾️

飛飛成家立室

十幾年之後飛飛啲仔女長大成人，一齊加入公會，嗚，好溫馨

#玩廿年

恭喜聽日結婚嘅巴打!!!!

P.S. 洞完房記得攞埋登入嗰粒人蔘種子

15年後 藍b還是自己孤獨地玩第七史詩

U a not alone

咁應該齊咗光暗了

享受最後有得課金既時光

個女/仔 叫你做傻啦叔叔

乖，一人派一個成長包

恭喜咁多位結婚/就結/未結既巴打

比埋我ok？

聽講一日未結婚都可以收成長包

啱

點解可以咁厚面皮

我14歲小朋友黎

14歲就食咁多女

尋日好似見到藍b帶條大波靚女上喜登

喜來登

咩黎？

幫手確認會員 青山常客 LIGHK

兩粒鐘無人講野，執7

去晒準備結婚，好似係

有排啦可能去左睇警犬守廁所

PVP啲不死佬好撚煩，究竟咩裝嚟

有冇水妖11刷陣分享，刷得好慢

同你同ser

個舊account 俾steam fucked up 咗買唔到shadowbringers, 我要重新買過隻game 再搞個新service account, 最後去咗ifrit重新練過

買直上70lv包

買咗你咩game 名？

Blueb
你買webmoney？
定信用卡比？

我美版直接用visa
Blueb 係first name? 揾唔到

What 驚

FF14

恭喜結婚巴打s

以為連登學生玩呢隻多過社畜
而家睇落一半一半

有學生玩依隻咩

學生邊有咁多錢課金

一路都覺得番工狗先玩到依隻驚

隻驚幾時執...

有D無課/月卡ga ma

同FGO一樣...
執唔到

4千分守門員

上個月唔知點解cap咗幅咁嘅圖
勝率同你啱啱相反

你咩名 我加你

第1係咩驚

Dragon Ball Legends

勁 100%

okita soji

暗羅定暗拉茲做拉條好？

終於過到86層
屌隻暗拳真係無dizzy我都唔知點過

我指深淵

冇dizzy難幾倍，雖然有dizzy都好痛

有巴打搞好隻莉莉貝未 實戰如何

打深淵隻boss有debuff 會回血
我唔知 無望住黎auto
打左勁耐
浪費哂啲電

100層無木飛，偶像，玩撚

早，做緊和理非

退人蔘未？

升好曬未有裝 上面好似有片 3技冇燒火打暗25 2萬

都係速爆?

速爆好似唔夠力

咁我塞佢送果套攻爆比佢試下先

變左無速
見到光公仔+暗25,要用暗拉茲打
但又打唔哂2隻,好麻煩

不過我偏向打波AOE比佢執雞
好過哂魂哂拉條比佢

唔知點打光公仔....
手頭上得隊速隊有啲睇頭
係咪一定要用暗可麗/全隊免疫裝

但又好矛盾
用aoe+佢打打暗25
你隻aoe太大力秒左暗25既話,隻莉莉貝都未出手就已經比暗25一下秒返轉頭
用莉莉貝殺左暗25先既話,對面其他角又會出到手打你

結論: 用血卡就解決一切,aoe秒完,殺左暗25之後有one more turn再斬返死暗25
對面光奶+暗25+光公仔+光敏既我無野講

我自己都係用暗拉茲配暗女主/梅宣打
如果唔用暗拉茲就用光敏+寶馬+水奶+不死佬打
搏坦到一波唔死

木狗->DIZZY->較剪->木刺
DIZZY 2800攻食魂S3+S2 大部分暗25都殘
咁就可以執雞

如果暗25+光公仔咁點算
因為我呢家見到好L隊都係咁

從來唔會打光公仔
我組合得拉條+AOE

LIHKG亞服 幫入公會 青山常客

要等會長

七騎 岩岩上YOUTUBE睇過 發覺畫面唔太得.... 無EP7咁好
系統我唔知點

屎忽痕用較剪打落DIZZY到睇下幾傷
打落去+4技都係得6k傷
唔知係我D裝廢定對面D裝勁

七騎隻驚幾年前架啦
畫面唔夠e7靚係正常

DIZZY 算係厚血 呢隻擺到明出黎針對暗25

我都覺得呢隻英雄係要抽 遲下BOSS 戰睇怕都有堆識復活後有強化BUFF

我係七騎》king's raid》E7

七騎係冇左acc

遲D實有成堆有復活boss
但唔會知唔會免疫埋滅亡

我七騎記得頭幾抽中死神好撚開心
之前一隻七騎都唔中 課左都幾多金

睇完食評
150抽先抽中既我表示

斬有復活既野就好撚勁
用佢做主輸出就差左D 我覺得
加上我D裝廢廢地 不能作準

Ep7 好似好少人玩咁。討論都係得果幾十人傾

已經算好
唔計香港,巴哈果邊都長期keep頭果批game
出左都半年重有咁既人氣,係今時今日手遊年代已經算係幾難得

想當日好撚多架
最高峰好似一日爆兩個post
但而家隻驚玩落同以前無咩分別
只係多左一堆英+軍團+主線+塔+討11
都就黎一年只係更新咁多野 玩都玩到悶

我由開亞服果日玩到而家
都唔知玩黎做咩 每日做日任就算
最多只係刷多幾次討伐

有d人tg個邊姐
最一開始玩個班都走得7788

有冇咩GAME推薦

Epic2+5

仲記得有個比越巴歐氣屌走
營運話可以玩廿年 我睇再係咁兩三年都抆水

越王自己都走埋
20年都係講姐 邊有人信

我知 抽下佢水
光暗抽都唔勁英果種失落感都幾大
我玩咁耐一隻光暗原五都無
但越巴就兩隻暗拳都唔玩

我信我無咁長命

營運話可以玩廿年.....
5年都偷笑 依家一年都走咁多人
佢指20年係咪拍抽得晒果埋光暗角
我覺得呢類回合制手遊無大型討伐戰 好難做落去
依家十足十單機遊戲咁
P AND D 都係靠合作任務返生

算啦 都無計

大型討伐 好似講咗遲下有

我發覺藍b成日針我

Accept 左啦睇通告，同埋有兩隊60lv 先會放出去打公會戰，enjoy!!

佢再整多幾隻bug 角出黎我棄硬

唔該

巴打睇睇通告留意捐同收

啲五星英難抽到
一年一隻五星光暗都無 真係垃圾驚
神秘抽抽咁耐四星未中過

邊有

玩咩職？

依家玩緊gunbreaker

免疫裝無乜用 光公仔識除buff
除咗暗可都仲有其他角行得快又可以重傷佢嘅... 例如親生仔

已經唔知由幾耐開始對光暗抽完全無任何期望
唔知到棄game果日我個ac可唔可以有1隻光暗原5呢

前提唔靠課神秘抽抽返黎

我都想玩

遲下就會有

買完level boost 就走咗去轉職

你帳有無買埋70lv？

買咗

咁你咪skip哂d故事

冇買skip story, 依家慢慢打緊主線

有排打

傾緊咩驚

同我一撚樣wtf

三隻好似都係同一個類型

我就成日針藍b啦

然後我再針返你

是但啦, e7冇野玩

ff14

你準備開post

好

就係呢類game留得住我

之前仲有玩隻vip game同班台仔玩 課左皮幾兩皮野

有次pvp追撚住條友打 打到佢公頻屌我

我棄左之後佢好似課到比隻game訪問

龍女好慘
講傷心回憶個個都聽到好開心

咩名

慘，木刺 木飛劍 DIZZY(用小提琴) 明星(靈蘗) 打蟲11好唔穩
30% 會炒

原來識解BUFF
親生仔同暗可麗都冇升得5星
仲要唔夠裝比佢地
見到都係唔打算

明星用花杖 穩好多 我用緊臭雞歡樂速刷

夾攻套s1掃落去打萬8

想問下點解pvp對面隻unit有個條bar

好似係佢先有 因為受擊回cd

幾時先有100f攻略走木偶

無呀無臭雞，我隻木刺好似得6000幾唔夠7000血，豆腐仔黎

同埋dz好似冇乜必要用解buff

3隻解

有時都解唔切唔係講笑， 但我都覺得可以再執下隊

dz介指同頸鏈係用咩？
我用兩血好似鳩鳩地

又有人求催化

好慘。 新ac打成日都唔跌隻角。

佢意思係叫你睇左公告先

睇左。 但唔識點改。聽日識做。

新帳最好玩地方就係一步一步咁強化隊伍

新手任送果套70lv 攻擊暴裝超好用。雖然升lv錯晒方向。

黑警又黎料

韓國手遊好恐怖。 之前玩過隻宗色塵埃。課幾千蚊都抽唔到大獎。物尻無頭騎士。

夜晚邊個話事

依隻仲恐怖

Brown Dust之前我都幾鍾意玩
但又係抽唔中野棄左

撩人隻秋 用盾撞記者

又成功用左千五萬洗裝刷裝乜春都無，速裝又跳歪，好遊戲

最初出六魔星。之後八夜。 d五星傳說角。屈到飛天。 又無敵又復活。又一拳秒幾隻

零課玩家根本無得玩。 我未見過咁誇張
同一隻角色要上得場pvp係絕對要抽夠10隻同樣。 抽一隻都難。佢要人抽夠10隻。痴撚線。 雖然隻遊戲本身係有送突破。但一個月最多送4-5次突破。 上場成10隻英雄。根本追唔切。 官方改一改技就要好多石頭黎轉技

我都係bd轉過黎......隻ac課5位，賣番4位....跟手即過黎e7買號課金

垃圾game

加咗你了

點跟

你有冇買skip 故事?

無買 又要玩跑online
無坐騎
你入咗團？

入咗ff po嗰邊個團

點入

我入咗個discord 再喺入面搵人invite

問下先

仲有冇玩龍絆

棄咗好耐啦 all in完係咁中dupe, 又肝

龍絆真心改到好好

好多人都咁講
身邊有個fd朋友叫我dl黎試下
結果玩唔夠2日就無再開過隻驚
始終都係唔岩玩

我都keep住玩龍絆
可能因為班同事玩

果陣我BD無課有無頭黑劍同鐮刀都賣左4位，點知報應係哂EP7到
我依家所有限定都係保底，一般POOL無出過5星。

龍絆之前棄過一排 但覺得近期真係改善咗
係見營收大跌開始驚定係老任真係賺夠就唔知啦

悶就悶啲 子供向驚又未必人人啱
但起碼吃相無SG咁難睇先

龍絆唔係為賺錢
係為左要交朋友

SG呢d大佬級點同佢比

RNG great

到底有冇邊隻game 5星係難抽過e7

魔靈召喚？

抽蛋唔敢講，裝備系統就一定係最鳩

邊個巴打依家係石塘咀近電車路茶記刷緊女妖11，木奶 明星 dizzy 暗25咁豪華去刷

我坐你隔離枱刷緊石11

喺街見到E7十個有九個係巴打

自爆Po

認完係咪會互嘴

之前係登龍街譚仔都見到有個西裝男玩緊E7
唔知係咪呢到啲巴打

個啲藍b先會

J巴有冇玩

升完隻較剪
一隻暗mk都唔見

當你收翻埋果陣, 就會全部都暗25

講起相認,諗起之前返學果陣見到有位巴打又係開game玩E7
點知見完佢果日開game之後個巴打就無再讀

你又做咩

用返你個名問你

Kings raid鳩好多喎，要衝裝，坑好撚多

可以AUTO90層
然後打到95層
試過2打手1奶1support, 試過1打手1奶1support1坦
都係過唔到前面唔夠輸出/唔夠奶=死人

有咩隊參考下?

kr以前神game黎唔洗抽角

push